中共打到Youtube廣告啦 入黎負評啦屌！

驚大家唔明。呢條唔係普通藍屍片咁簡單，係YouTube廣告啊！！！！！！
外國人睇到廣告會click入去架！！！你係咪想佢哋睇到正評多過負評！！！

report同負評！快D！
有心的話就係下面留言 我地幫你正評。連登無咩多 就係人多！！！

已去負皮

點評。廣告都可以?

評條片。費時D人click入去淨見到一堆正評。

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
中共越玩越過界, 自己玩自己bam既野
report 負評 先對得住自己

負評+舉報ed

負評舉報

好多trending
一開已經3個

唔夠負評呀!!!

負皮+Reported

負皮+Reported +1

負皮+reported

屌 仲有無天理 賣fake new廣告YouTube 都唔bam 有錢掙大哂

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

大陸連日本facebook都落晒廣告話香港示威者係暴徒啦! 而且可能已經仲有好多其他語言版本係其他國家都出緊廣告. 其實Youtube / facebook仲有好多好多....我地就咁report都唔係辦法, 有無辦法將呢個情況揚晒去美國政府知道, 等佢地再要Youtube / google / facebook 做嘢?

反宣傳
警犬咪又係訊唔到，執行職務連編號都無

而家最大鑊係唔止五毛, 仲有大量不同語言既廣告.......

已負評！

push